毒撚秒回

嚟

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

點

我開左

係

樓主交比你
毒撚通宵秒回

快到

冬

好的

好眼瞓丫頂

眼瞓

我都係

有

好彩我仲認到你
成班衰鬼係咁改名

hi~~~

如果咁都唔認得 我地無緣了

你好

我愛你架 b

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

真心的

做咩叫我b
搞到諗返起ex了

濫

好快有得瞓

我愛你架c

對仔先咁

未有耐

兩盒應該係女女...

lm

建議閉目養神

No la

讀

睇黎又7咗... 走仙

我係姐姐

又7

想

正

快

冇事

上水

巴打有乜嘢做

牙海 收工？

掛仔

唔啦 我都差啲唔記得佢改左名

姐

下水

唔開心

點呀讀仔

好快又潛過

有...

頂住

粉嶺

攰

我唔講 冇人知

我記得改了 但我搞錯了

我支持住你
不過冇咩力了

個個都見

沒 幾時變左女人

我都支持你啦 哎

[member]冇事 依家人少
加密先[ /member]

多謝你

林鄭又想出黎講咩肺炎話

你有心

海水妹hi

等你過數

達達豬

你係

心淡

咁熟嘅

b

貓貓貓貓貓貓啜你嘴仔拖你手仔

大學站

真係咁明顯咩

已過

想鋸扒

我係呢個post嘅棍絲

🤪🤪🤪

掛

浪

愛你

浮

藍藍

拍拖嘅時候 我真心覺得我哋可以行到最後
所以我成日會講將來點點點，第時點點點
但從來都只有我一個人喺度講
宜家諗返起真係得啖笑
全副心機精神放喺一個人身上
人哋可以毫不留情咁丟低我
因為佢嘅將來入面根本就冇我

唔好以為我唔知

無收到

唔好鋸我

做緊咩

鋸你啦咁

有料

遲啲再過

屌

做緊asm

唔好

洗乜講

係就好

我是豬扒

加油

做咩叫我

B

Still not yet reply?
Okay mean siu u one day give u a hug

有狗上門搵我女朋友
走了，88大家

我是

吉人天相

隔離個po

有無掛住我

我部電腦整番喇
招人打機

咩機

跑嗎

飛機

忙左成日

收手未

牙痛有冇掛住我

okar
我去down先

你想呢

我都唔知有咩好玩

陪我一齊聽歌

仲記得你ac嗎

想搵你好耐

唔搵唔覆唔理

開新帳

唔望唔傾唔聊

係到

越對住越放唔到 擰轉身食

平安？

係 終於搵到你

你接受到嘅咪做前者
但而家個問題係你跟本接受唔到

思路清晰

心水清

Really thank you

Cs gooooo

但我想訓陣了

小圈子

你？

好 等你休息夠再傾

好掛住佢

藍藍係邊？

係度

叻了

你搵你果個啦

不嬲阿痛都最叻叻

唉

樓豬

出自你把口真係唔得

佢玩家識玩

我個心好痛
佢仲鏟埋ig 唉

師傅

佢識玩係一定的

其實都明
但你都知冇話做唔做到
只係睇你想唔想咁做

咁正

有冇巴打嗲我

打咗咁多年機好難唔識

打埋我

想了

唔記得 開新啦

我都好mk

唔想比人知 好柒

想同你結婚，點我出
公園紅線你

見唔係問題
但你心態上一定要有啲改變

跟你學野

機齡(30)

好呀 結啦 我願意呀

Give you a hug

靚仔嘅可以

我食飯先

幾好玩 岩岩學完 仲要實用

嗲我啊

我柒⋯⋯ 但我好溫柔🥺

入得呢一科既一早預左溝唔到女

利申 a0 grad

喂

驚比你屌

唔知佢個靈魂會唔會mon緊po

咩

Bye bye

講緊呢個po right now

潛

呢張真係笑撚死

可能現實中望見我地

好多matrix既野 program用python numpy library
supervise learning unsupervised learning bayesian decision 比n組data(x,y) x可能係一枝vector 入面有n個feature 之後y係class 例如你借錢比人 x 係saving,wealth,age........ 之後y就係個risk 要用n組data 決定要有新data黎既時候 個y要係邊一個class 同埋feature selection 可能x係10000個feature 點樣最快揀最重要果100/1000個出黎 好多matrix vector operation

Btw是咪認真左 呢到吹水台

唔要你得唔得 要第個
你唔會想嗲我的 你只嗲一人

做咩啊 掛哥

唔好喊

Oh my gosh 睇嚟我要唱安魂曲了

點樣望到

Libera me, Domine, de morte aeterna, in die illa tremenda
Quando caeli movendi sunt et terra
Dum veneris iudicare saeculum per ignem.

好內疚

我唱首安魂曲送佢一路好走

諗起終極一班

970咁感性嘅

笑乜野啊你

有啲想po
因為我中學拉過有人擺埋上youtube lmao

found

對唔住
尋晚喊到依家個人wing wing地

link

巴打真人好靚仔啊

DLLMCH

你睇到我先算

好對唔住我是一個壞咗嘅人

real?
tg

喂屌你 你溝到女我又入到kongU嘅話係咪要赴約啊

赴囉
我留緊頭髮

幾長 我依家已經完全遮眼

準備變長毛

btw眼已遮
我依家覺得我同貓貓角色調轉
好似我係女人佢係男人咁

咁冇人會甘心嘅
咁你唔甘心咪比啲時間自己捲土重來
唔係話叫你即刻放棄
但至少點都唔會係而家呢個moment搞得掂先
如果你掂嘅早就掂咗啦

有無去修吓髮尾
我想留到膊頭 中長髮左右

平時唔覺

咁唔洗預我
唔想同佢一樣

有冇人玩社交app 宜加仲係咪tinder 想識女仔了

不嬲都係連登識人仲好，起碼唔係美容雞

識我

搵了兩分鐘 放棄了

唔講啦

好驚比人當狗公

講笑
我會剪
不過唔剪陰
不過貓貓好似唔中意我變做韓仔mk頭髮型
上次問佢個頭o m ok
佢話幾好睇as long as唔好電到變鳩毛咁同埋韓仔頭

呢到d人都係狗公，唔擔心

我其實係好感性嘅人來
上連登扮鳩
係最近強迫自己變好理性

貓貓乜水你條女？

細聲d啦

你感性？

佢中意嘅女仔

仲未溝到 渣

真心想搵個女朋友 但自問冇咩條件 唉 出返去做功課算 真係冇自信踏出第一步

絲打過兩招來 小弟唔識溝女

唔講條件點搵女朋友
講

藍藍去左邊，等緊同你結婚

佢認為你太狗公了

咁又係
睇遲吓武肺過咗先搞啦
btw 電髮韓仔頭真係周街都係

冇
A0毒L絲打過唔到比你

諗緊五月返學前剪唔剪

都係得閒參加下活動算了 唉

仲諗住絲打會有心得
好快唔A0啦 祝早日出pool

作為真既a0毒撚 真心未識過a0既女仔

由細到大都冇鍾意過人
應該一世a0

我同我啲同學都係A0喎
不過啲女仔會唔會無啦啦同你講佢A0姐

你讀邊科架 我果科真心冇女仔a0

佢冇人性

你忘記我了

好勁

mad豬

識我
脷伸 絲

唔會啦 遲下會遇到更多嘅人

貪心忘舊

不了 禾都系絲

絲打幾歲

你有玩跑嗎

missU🥺❤

但我身邊既女仔都會有鍾意既人
我冇
可能就咁過成世

Hi

你玩跑嗎

Hello

你同阿源match咪得，佢又係a0,feel到你地講野都夾

屌我都係 lol

男人！！
幾耐無上黎呀你
負心漢呀你
上次問你去左邊無人答我

Miss u

Me too

Me in tst waiting u

lol我都係 當多d時間跑步打機 見d朋友夠膽上網識人 我直頭見到chat個制都唔敢send msg過去

哇 mean到

Me 係港島

我衰過你 交友app都唔夠膽down

無緣

又係唔知畢唔畢到業喎
講野勁夾

岩岩開工

你唔好down，嚇死晒d女

呢d野真係毒撚先明 我down果陣都諗左好耐 真相都唔敢放 又唔敢撩人

咁我地一對

19歲

係咩
我最近比較潛呀梳

有仔溝咪潛囉

不了

我已經覺得好大膽

要咁多蠔咩

喂，咪講到我咁啦
你隻貓點呀

我都潛左一排，但上返黎你已經唔見左

吓你女人嚟？

就完sem你話忙唔忙

點大膽

阿源係0
我係負數呀點夾
講野咁mean一陣我精神病發劏你黎食

男人食蠔先補呀

我會努力上黎多啲

吊頸都要抖下氣嘅

所以essay都食緊屎
英文得個3仔

真心覺得你地可以識
你地兩個同時上黎話a0，又話想識人
既然你地唔敢用app識人，點解唔係連登識

單純

無左你係到成日唔知講咩好，要同你唱雙璜架嘛

只要唔好太熟 我交友還好
一熟我就好仆街依賴人

我唔係essay 但都係有野卡住左 救命

down 交友app玩返

咁我覺得唔食辣大膽過你

梗係 我好撚細膽

希望啦
是你的終於會碰到 別太早替未來苦惱只差一點好時辰 主角 始終會等到

學下佢dc人啦

但我未有心諗識人喎

有無人同我一齊玩

呢到留tg仲快
hugo1991

我月尾到五月尾忙到閪咁

等左你好耐，叫左你好多次

呢到同阿源傾下先，傾傾下岩就岩唔岩就算

豪氣

知我好未

你都唔上

有咩我down完 玩得

陰公，連溝女嘅時間都無

Freeride好似好衰咁
但唔Freeride只會連累佢地
不過Essay就即炒
其他就算test, grp pj做得幾好都冇用
你ielts有6怕乜

好耐冇見啦喎

我咩野都卡住晒
書又未溫過
Essay又英文差到會Fail

咩叫cmb

宜家咪上囉
試吓唔好嬲

佢係咁。。

我應該要照顧左自己先諗識人既

實有
依家每晚臨瞓都會傾半個鐘

啜卜

係呀巴打
又見你po緊嘢食相

秋b

好

結婚未

你好可愛

喺你個腦跑已經好攰

掛你掛到傻左

其實咁同一齊左有咩分別

慢慢黎啦

好多人排隊同狄哥哥結婚

啜我未

我無腦架喎
你跑錯人

唉喲，你咁sweet得唔得架

會讚人可愛因為對方唔靚，而你唔好意思話佢柒

入緊

最鍾意煮野食

巴打major咩科
我major nursing都要寫essay想死
17號dead

到最後佢係會自己一個

有，未扑得

十幾個鐘做都唔夠人地幾個鐘好+1
唔會全freeride既 但做好少 / 討論下提下意見咁就算
我Essay C D F喇

一陣佢mon po你就仆街

佢地都無玩跑，得你有玩

冇啜同扑嘢？
我都唔知
佢基本上當我男朋友咁講嘢係差在唔太會嗲

喺你個屎眼跑緊

我知引死人

佢聽日要interview唔會得閒mon

個心就黎停啦

你揀左咩角

想放棄

陰公，得個傾字

邊間？
我薄扶林垃撚圾要返去考written屌佢老母

留名睇你拍拖

我無屎眼

不了

交友app好多伏覺得

而且我唔想交友
我唔想再害人

我有好多角喎

byebyelau

出街有無拖手/搭佢膊頭？

點解呢，呢到傾好地地

對上一次有

有故事？

咁誇張
見返我係咪即刻跳返

多謝
呀嫂係咪三個星期後返？

小妹進來了

啜啜

係呀，頂左好耐

拖手定撘膊頭

笑左

可愛 可以指樣或者其他方面
靚單純指樣/心地喇
而我岩岩話你可愛係指語氣行為方面
依樣同你個樣靚唔靚冇關係
你可以又靚又可愛
但都要比我睇下你相先知wor

辛苦你啦

咩呀，以前用點買

乜名都有人用既點搞

做緊咩呀

拖手並肩行整口罩摸手手幫佢擠消毒酒精
佢揀嘢買貼到我勁近差啲掂到我碌鳩

你想改咩名

我會做少少少少咁囉

我識人讀civil only

巴打多謝哂
我嚟緊應該會讀
原來真係咁著重lin alg
好彩我啲數還好

對人生冇乜動力

留名 潛

藍藍囉

Nice
姐仲會見到30清三個禮拜
之後佢就晚晚屌到佢嬌喘連連

屌，食得啦仲等咩
俾啲勇氣攬落去咀埋佢啦好心你

是但啦
一句是但搞掂

我有兄弟自己做全letter grading sem 1 gpa 3.68 engine

呢排no pay緊
變咗廢青

比人打死你呀，仲藍藍聲

冇
係覺得依家咁負只會害人姐
交友app純粹偏見
依個世界大把地方機會交友I think

omg..你果行都要。。。。

師兄 想我仆街啊？

其實冇拖好耐
簡單吃個飯出咗兩個鐘only
試探性多

咁洗唔洗同你交代
預左上去痴餐

例如連登

冇誇張
因為我真係日日頹

唔想睇到閃光彈
都係潛先

想聽你把聲打J

year 1姐
佢畀cc個B+拖咗
caes A痴線我都淨係得A-

對於自己仲係唔係度都是但喇

我同你閃咪得

我都唔想

邊度

唔洗了
唔想

要呀
要變窮撚啦仆街

藍藍等我更新

我幫佢整好口罩佢眼神有電

得喇 你係邊

我哋閃

actually yes
但要走出連登再進一步就難喇

我同你放

係啦
是但啦
人生都係是但過好d

好串 喊了
做功課先 嬲嬲

試吓都好嘅，起碼知佢唔抗拒先
不過女仔俾你拖同攬都未必係一定一齊到
所以建議真係講出口
Ps個人觀感

individual炒一炒
gpa照樣唔過3

同埋冇咁多時間放落去 唔想阻住人

屌你我熄曬燈睇㗎你老母

成日講出口啦
依家係差個timing

雖然好似好sweet，但個口罩其實可能有菌

現實咪返下工返下學興趣班義工之類
網上就好耐以前fb啲群組 再唔係打個機都會識到人 連登囉

可能佢地兩個都墨認左當係呢，人夾人架姐，佢地開心就得

睇到我眼痛

唔好講笑
閃撚到我暈

走啦你

屌你老母閃撚到我變傻閪

你地真係好夾

掛仔都係
佢caes C+
照咁講你好似唔係hku

做乜jer你
咩人都要
係唔要你呀點呀

扮乜鬼小妹

消咗毒先掂
有酒精

我都冇執著

都岩嘅，唉出pool都唔講聲正衰仔

藍藍我上左

Timing自己製造架姐

做咩潛

仆街仲quote多五次

我係會變成煩膠

Mad子
好開心你返嚟

笑到仆街

對唔住

我個科要不停寫文

咁都好啲，如果唔係驚你第時開po話係醫院。。。。

Blocked

聽日考試

我都上左 公園等

上線 我今日開mic

混吉入去咋

冇聽過hku三神科咩
曬銀時引擎文學士護理
23分

未出

佢post佢係醫院即係佢做爸爸既時候

屌你老母

揾緊時機

dcdc

唔知返黎幾耐呢

咁你覺得我有冇變到

黎緊

又可以打J

我依家畢業有得唔做護士一定唔撚做

講吓你宜家出左同未出嘅分別
十分題

打機識人

戇鳩
下年返實習喇

又唔見我有個美滿家庭
運氣呢啲野
係咁架喇

打一次出嚟笑一次

咁快
好曳呀

眼都盲

好似好咗
總之好掛住你啦

咪臭係
hku>>>poly喇

垃圾一堆
放心
得個名
覺得埋土仲好啲

點解

我企左係門口炸喎

Dllm 幾點

仆街仔

未啜啜

好耐冇見

hi all

都係果句，加油啦

打機識人有咩問題
利申好耐冇打

Nope
嚴格嚟講連登識貓貓
不過同u就唔同講法

十點啦就
兩個男人講吓gossip

人呢
叫左你好耐

呢幾日點

你會唔做咩

唉屌

唉我都唔知呀
發生左好多野
心態唔同左
但一樣自我毀滅緊
add ngo tg lor

打咩機先 我打個d完全識唔到

邊有叫

好充實
休息 學車

網上世界好危險

護士呢行好壓抑
我好憎階級觀念
而且好辛苦
我寧願做eo
雖然都係階級觀念但係起碼返工定時唔洗揾命搏仲有福利

第時可能啜到你唔想啜

真

可以聽巴打把聲 開心

你又話去左公園。。
我講左自己叫狄達啦

我考兩年中英通都係4

你打咩

迪達拉

Me ok?

好咗我覺得ok la就～

玩咩？

學車？點解仲學嘅

會
考到eo一定唔做
揸rn牌做eo爽

出面啲人會問你讀咩大學>讀咩科
我垃圾仔驚grad唔到
英文冇5冇資格入大學呀

得你睇埋土好

Pubg

緣份嚟
起碼我冇呃鳩你先
你想要我唉豬畀埋你都仲得
我加咗1001同掛仔唉豬啦

老電 正正

難啲

又幾正
順利嗎

我成日玩可加我

我見你唔到既 我係門口

係巴士車尾，上左高速公路之後

充電先

唔錯 好刺激

啲人問我
讀咩u?
hku
叻仔喎，咁讀咩科？
nursing
心諗廢鳩）哦都幾好呀

咩門口
有部汽水機果到？

預我
完全唔識玩
我十半左右得閒
tg我

我del jor ig好後悔

k

成日覺得好危險。。。

加我未
我隻貓仲cute

Okay msw

一入黎嗰到囉
定公園都有唔同ser

之前小學玩跑online識到
仲有osu都識到個
我身邊啲frd打手遊加唔知啲乜公會都會識到

How are youuuuuu

屌到佢呀呀呀變烏鴉

唔知我個科係咪都係咁

叻仔

好似係
入左兩次，d人都唔同

屌 假嘅 女人來嘅

how about me

ok

講返宜家先
希望你grad到

你唔介意我單方面j你嘅 實好

聽住先

我係連登都識左人，出街，加埋ig啦

........咁撚勁

唉喲，巴士好正架

妖，你唔理我

啲人問我 讀咩u
poly
心諗垃圾)幾好呀 入到大學

加左你 睇下有無

add me

重開is ok

無你加左邊個

?

加我玩pubg

你究竟叫咩名

好奇現實中見到你地會點

曲線串我

你加左咩名岩岩

毒撚一堆唔講野

我一個月先玩一 兩次wor

你同我傾緊wor

驚青

我三個月先玩一次

重開冇人fol
不了

屌你

不如你加我
藍藍bbbb

屌 唔會串mad子 我無朋友

屌 咁加來做乜

唔係咩

Online or not

深受其害

我覺得我會好嘈？

tg

想搵好多hi hye frd

同我傾電話

同意既

add me tg

係咪玩跑我又玩

屌你老母
潛

大家都係垃圾洗乜分得咁仔細

做咩咁嬲

?
冇曬貓喎我

真實自己一個更開心 但冇果陣又好似差d野

做咩wor

咩事？

原諒 我都冇咩心情

嫌我細？

我唔可以長期自己一個
都唔可以長期群體生活
唔知你係咪咁
唉我都係要學識同自己相處

又或者你可以搵個同你夾到既
可以有support之餘唔洗煩擾你生活

我加你

雞翼

1002

好呀 一齊玩
快啲黎

正如水一樣 可以看得見 卻捉不住

個個毒撚都係咁😂😂😂到某d時候覺得想識女仔 之後諗諗下又覺得自己條件唔好 之後放棄 無限loop

正正常常一個人點會條件唔好
有自信就溝到女架喇
當然唔好衝出黎_喇

你唔係想
你已經放棄左

Me2 接受左了

我18 你好老

咁我係咪都應該放棄
雖然未諗過

女仔唔係易好多架咩

男人都係視覺既動物
我輸晒

琴日話選擇唔開心因為有人關心你
你今日又咁講
你諗緊啲乜

我彈機
唔玩了

順從自己內心想法喇
同自己作對唔好過

Lol 點會 讀書咁叻應該大把人鐘意

唔緊我都準備傾project

對唔住囉

比人話我樣衰

如果我可以開心返
可能得既

ocamp 1st impression比人投一世a0都係咁

大撚把人話我柒
我啲兄弟全部都咁講

好想飲酒
醉左可以發酒癲

A0 grad 同推呀婆出馬路

加油 讀書叻應該冇得輸

男人柒都仲有得救
女人柒 男人唔會想要
不過話你柒都係笑下你姐
唔係真心既

佢地認真
不過我有自信
佢地自己咪都樣衰
冇乜嘢
同埋做兄弟做咁耐

好好玩

經歷咗好多嘢的
呢班應該係一世兄弟

驚輸比自己

得閒再玩過

我屋企飲得 飲到wing wing地 is ok
不過冇得發癲

我都葡萄

講真
入咗大學之後
仲要識到貓貓後
個人嘅自信心提升咗幾百倍

唔緊要 你都有貓喇

我
入到大學墊底 咩自信心都冇晒

笑左 一樣 成日驚fail

發現我次次飲仲有人倒瀉酒
利申我都試過

好呀

gpa唔過3
係我個科大部分人都過左
應該話我唔識人冇過

不過自卑同唔開心都唔係入大學先開始

我都係 但好彩我都識到唔過既人

大學從來都會用黎發展社交網絡

識人好過識字

depress到嚇走晒啲人
冇晒朋友幾好幾好
我發展唔到架喇
摺成世
好羨慕身邊啲人
成日有人搵
我
只係個
比世界遺棄既垃圾

2樣都唔識 正

中五同你一樣

我都想識到唔過既人
可以圍爐
身邊啲人過3都話自己廢
我唔知講咩好
雖然我明白每個人對自己要求唔同
不過聽到 覺得自己更加 垃圾

今年可能gpa冇2

中五同我一樣又會識到班兄弟？
我真係好想識到班好朋友
可以一齊玩、成日吹水
我好想唔再負
唔洗依賴佢地 消耗佢地對我既愛
可以比心機啲讀書 甚至carry下人
咁我就有機會翻身

+1

等陣覆你整緊啲嘢

hello 係咪叫緊我 宜加煩緊功課 又唔識做喇

靜啦

唔敢妄言
不過我覺得有時命運在你手
你可以決定你自己既人生係點
我以前都會羨慕啲人好多人搵
但其實人地係花左好多心機去經營
主動去關心啲人發生咩事
咁啲人先會主動搵返你

ok我收_

仲有時間

明了

試下俾啲心機讀書

冬冬

牙海

我一份hw都未做

你唔驚架咩

細個比人欺凌
大個有班朋友唔敢維繫
因為已經變左個放負L
如果我唔負
我真係好多野都做到架

冇事既 最多炒
不過deadline月尾

救命呀 我咩都唔識呀 屌

muah

木扮

hi

溫完lecture note再做

本身識落
都熟
不過我中五有啲大事發生咗變咗另一個人
身邊嗰啲冇咁熟嘅基本上全部反哂面
依家有啲都未破到冰
仲係面阻阻
佢地係好撚忍得
喺我身邊撐我
但係我竟然有諗過背叛佢地
好彩F6醒覺咗進步返啲
last day畀佢地用差啲絕交嘅方式屌完醒咗
跟住retake一年個人大咗啲
好返好多
升咗大學份自卑冇咗
同埋識嘅人多咗
仲有同貓貓相處都幫咗我好多
佢係真係唔睇我外表都同我熟
仲傾到依家咁
雖然我依家外表畀嗰陣好幾百倍係真嘅
仲有個死八婆佢冇我開解佢lead住佢佢都唔會好返
佢又係經歷過啲同我差唔多嘅嘢
不過佢仲衰
佢叻開跌得金好撚痛
我就不嬲中挺，跌極都唔會話好似佢咁痛

已經用盡所有方法 好無助

絲打識唔識programming

嗨

好感恩你識到班對你咁好既朋友
羨慕
算喇我咩都冇架喇
咩都唔值得有

sorry 唔識
學業上只係識中學數phychem野

唔洗sorry 唔識係正常

唔想自爆 比個tg我send比你

狗衝 18+1

總會有

有粒制禁極都冇反應 明明已經寫左onclick

唔想做功課

真係做撚到想發顛

總有些人在山頂 總有些人在山腳

係你講架
大學同學點都唔會及中同
係既中同一齊6年 一齊上堂 經歷咁多
大同點比得上

又唔係個個都好似我咁垃圾
乜都冇
連利用價值都冇

我個滑鼠就黎爛

engg 1330?

唔一定
我同貓貓一見如故
某程度上大同嚟
升大學先識

no ah...我想send個file比個prof叫佢幫手做 應該點講 真心
dear mr...,
I have tried everything i could, but i really not able to solve the problem. Can you please kindly help me to debug my program?
大家睇完感唔感動

我識一個programming高手
洗唔洗幫你問下佢free mm free

yes please

如果真係有班朋友更加要珍惜啊
佢地明你架話即使你成日放負都會陪住你
放完負都要識發放正能量比佢地
冇人想做情緒垃圾桶架嘛
同埋你都識講唔負做到好多野啦～

但我成個人都好負好負
我正能量唔起黎
我都好想搵返以前積極向上既自己
但依家就自我放棄緊

冇人想做情緒垃圾桶
但我得負能量包圍
所以我只可以離開佢地

唔一定
我大學班朋友相處時間少反而經歷多
有排佢地比我親人更親

將負面情緒發洩哂出黎會舒服啲
要明白一個人有負能量都會有正能量
了解多啲自己情緒係好事

我大同9月開學個陣見我好似好想識frd
同我講話個個係中學都有班好firm既frd
大學識唔識到都唔緊要喇

係正常情況下我呢個人都唔會有班好朋友架喇
認命把喇

終於都要放棄一個曾經唔想放棄既人

諗起潛晒水果班人

負左成年 我越黎越搵唔到正能量

我覺得好多人都有錯覺係大學唔會識到真心朋友
關係相向既 你有冇交心 對方係會知

係咪冇搵到岩自己既發洩方法

都唔知佢地做咩

你唔係咁咩

邊個潛

估下

係
無鬼用牙冬子

我唔係啊 過咗呢個階段

有咩機好打？
感覺上連登都冇開心返
但有個地方比我放下負晒下時間

咁就好了

好肚餓

屋企冇switch
電視都唔係屬於我

都唔知係好定唔好

是但啦
隨心做人
不如再諗

sex education

你個腦同我個腦

冇興趣

好睇

眼瞓了

同你啲post一樣
當存在只係成為人地負累
到底為左乜去生存
諗唔通 越黎越迷 好攰喇

見到人地咁諗會心痛
但自己冇辦法唔咁諗

sor he’s slept

麻雀仔
你講我有冇講大話

你明白做唔到架

I can wait for 9999years

Java

等奇蹟

時間唔等我
世界日日變緊
我唔前進就咩都冇

都係個句
想讀好啲書
想有班朋友

I am back

彤彤豬

讀書讀到我成pat屎
其實我自己都想defer
依家既我handle唔到

因為救唔到自己
所以覺得自己救唔到人
事實上救到自己永遠得自己一個

係
一定要靠自己
我當初冇自己覺醒都唔會進步
你一定得嘅，唔好妄自菲薄
大佬三寶你估易入咩
叻女聰明女畀啲信心自己一定得

屌 有冇人明白我

唉覺得自己走唔出黎
好羨慕你有班兄弟
我只可以自己面對

兄弟唔會幫到自己進行自己覺悟同upgrade
佢屌完我唔聽唔理唔改有撚用
所以其實自己先係最靠得住
係解決你依家所有煩惱嘅切入點
亦都係唯一根治嘅方法

yes
提升自己嘅價值

導致我依家咁其中一個原因就係冇朋友

中學拎前三咪比人當工具人

比負能量搞到一無所有
然後愛唔到自己

秒?

對

叻

感覺好唔真實
不過就算現實識既人愛我
都一樣唔敢相信

仲未訓？

唔敢相信有人會愛我

心好痛
到底要點行落去

但無時無刻都折磨緊自己

mad仔
我覺得你可以先提升自己價值先
總有人會欣賞你
知道你畀好多仆街搞到冇哂信心
但係如果你唔愛自己冇人幫到你提升架知唔知

Tg me

未有咁早訓得著

搞成咁 已經唔知點提升

一人一個發洩既最好方法 屌

打人

你覺得你冇朋友嘅原因係咩

打飛機
認真
射完冇煩惱

唉 打完只會更加冇精神做野 冇打好耐了

ez🚬🚬🚬

放低電話

收皮la hku仔

想訓都冇得訓。。。。

電話定電話號碼

唉 diu 又troll

因為鼻敏感成日打乞痴比人由細杯到大
去到中學好啲
但因為中一個陣我又唔識死痴落去小同
諗住小學識開 會易frd啲
點知就比人當備胎
同埋因為成績好 加上可能社交技巧問題
唔知做乜啲人覺得我好囂
就好多唔識我既人都憎我
去到中四雖然識到班best frd
但個陣已經頹到爆 煩到令到其中一個走左
仲想杯埋我
所以我依家班best frd已經冇再我存在
之後就棄療到依家

訓教算 冇希望冇失望

係好笑嘅 dum左部電話

棄療係乜？

搵唔到個理由要受苦改變

自摺

社交技巧key word
囂key word
same as me
再講多啲幫你揾根源

仲唔係engg 1330定1340

老實講 唔知點解覺得mad子幾Q

搞咩冇得訓

唔入黎了 已經好無助仲要比人起底

佢係qq

我啲frd上個sem take咗
我唔係engine幫唔到你
佢地又瞓撚咗sorry

deadline fighter

我係咩

其實我唔覺自己好囂
個啲憎我既人我都未交流過
連佢地個名我都唔識

社交技巧我諗我只要唔再負
唔洗再煩佢地就冇問題